你有記憶起第一件事係咩？

我就係返幼稚園第一日，入到門口唔捨得離開阿媽。

喺屋企樓下
好開心咁同所有街上面嘅人講
我3歲喇

四五歲咁上下做錯事
老豆老母扮嬲掉左我出門口再掉五蚊比我
我自己搭lift 去左平台再行左一段路咁走落個lobby買汽水再坐係度嘆罐汽水
老豆老母嚇鳩死即刻衝落黎搵我

2,3歲 俾我呀哥救咗我條命

嗰陣應該3歲左右同阿公沖涼
之後指住佢碌鳩問點解咁大條

好cute

兩歲幾三歲嘅時候 陪我阿媽做產檢

4歲，婆婆屋企過生日

好有童真